黃竹坑-1.9張shell卡唔見左有無得補領?

屌佢老母

借比人用整唔撚見左

On9

上次油站個呀姐話呢張卡壞咗都無得重新補發

仲諗住成個po都係日產巴打名留言 比個30巴

周街都-2.3 唔整過張

呢張唔駛月結/簽過數授權，入夠$1500送$50惠康。加埋原本$1.9 都係$2.3左右

仲未計信用卡儲分

我個張都淆咗，不過仲用到，我試吓寫email問she'll office 可唔可以換過張先

唔見咗冇得補領，爛卡壞卡寄條屍去一換一就得，舊登有人試過

我果張都裂左啲啲，一時時會插左卡無反應